大j 條新片有達哥

出左鏡半秒 好老尷 大j 好似當佢透明

講真呀 因為呢單野我由幾乎晚晚睇達哥變到反佢

呢家有時其實心入面都係想睇返佢live

呢單野達哥真心好on9, 本身on9 程度100, 出埋條蛇斎餅片直頭係10000000分on9

但睇完尋日條片, 個半秒, 又真係為佢感到可惜

由以前覺得大j 同睇大j 既人都係小學雞加on9 到呢家自己竟然會睇... 尋日個半秒我係到諗, 如果大j 幫達哥講返幾句好說話 可能成件事唔同哂

希望大J下條片同牙達摸下杯底 比牙達盡訴心中既關注

點解要人幫佢講好說話，佢自己唔識講？

唔係迫佢表態，佢唔表就繼續唔好表

純粹個下自己ff 姐
見到達哥個下仲諗住會聽到佢係隔離講兩句

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

我都見到 因為政見不一所以當佢透明嗎？

講咩呀? 想聽佢講，支持政府止暴製亂呀?

哥你老母呀？ 邊撚度哥呀？
我淨係見到达狗

唔好再提佢嗱

忍唔住睇返達哥打UNCHARTED

過街老鼠垃圾達🤮

如果想盡量拉多D 同路人
會唔會原諒達哥比較好

呢單野達哥做錯就緊架啦

但其實最仆街同ON9 係佢個班盲撐粉
達哥仲要只LIKE 佢地COMMENTS
嬲撚到

証明達狗都係on9

仆街啦 撐佢班粉又叫盲撐仲要仆街過达狗

哥達就有佢份
過街老鼠

叫過街老鼠小拉達算啦

@大j

鏡頭前同鏡頭後可能唔一樣，大家當做show 算

但大j 似乎真係幾唔likey 達哥